
                      Nunca se me ocurriría compararla con dos grandes clásicazos como son TERMINATOR y TERMINATOR 2, seria cuando menos una blasfemia. La película es entretenida sin más, actuaciones correctas con grandes dosis de acción pero la película no tiene nada. Mejor que Terminator 3 y para mi gusto, peor que Terminator Salvation. Grande Schwarzenegger con su sonrisa!, viejo no obsoleto.
        
            